有冇人好容易唔記得嘢/唔集中？

睇完一條片/podcast /電影之後就好容易唔記得講過啲咩，up唔到比人聽條片既內容/summarise 唔到

你咁又嚴重咗啲喎

唉屌

係咪腦退化，驗下穩陣啲

我都係咁 唔係好正常咩

adhd